Gfriend 算唔算係细公司既奇蹟？

岩岩睇到依條片好感動 由零開始到依家叫做出到名 佢地付出左好多

希望2018年佢地會繼續大發!!!

细你老母

仆街而紅？

bts先係

殘體

油炸村姑

男團代表BTS
女團代表GF

四代女團嘅四大女團之一

RV (SM), BP (YG) , Twice (JYP) , GF (小SM)

其他三團都係三大出身，唯獨GFriend 係出身非三大嘅小公司。

四大女團各有風格
RV 怪誕曲風 , BP 火辣勁歌 , T團 洗腦中毒 , GF 力量清純

Gfriend 成功非偶然

宜家係咪靜左好多

而家佢地靜左好多 佢地幾時comeback出新歌

頭三團如果冇咩變動，暫時都穩陣
GFriend同Mamamoo勉強叫排第四/第五
如果今年comeback再冇咩起色好易俾其他團超越
PRISTIN， gu9udan，Weki Meki排緊隊等上位
仲有sm可能推新女團

big hit 同 細sm 老細好熟 兩個成日係IG po一齊飲酒玩嘅片

Not today 同 Fingertip 都有開short gun 手勢 但冇咩人知

兩團會一齊拍廣告 成日GF會被bts迷妹鬧

GF有兩個係Big hit 出身

BTS排舞老師 會幫埋GF排舞

兩隊都係細公司奇蹟 只係BTS更加成功

btw 细你老母

Pristin , 99dan , Weki Meki 呢d就仲未夠班
其他女團目前只有 MMM 有威脅。

但MMM 海外太弱，韓國都係主要路人飯同音源為主。
狂粉較Gf 少

好鐘意佢地

點會未夠班
三隊新團今年出到首神曲
Gf繼續走下坡已經超越到
如果今年cb再轉型失敗
大概係走Apink舊路

咁Bp咪仲勁得幾首歌都咁紅

神曲...
另外GF死忠唔係講笑
BTW上面講個3團都唔睇好

YG

Gf雖然死忠真係好多，但係真心snowflake 之後走緊下坡，由一線頭跌到落左一線中間
Snowflake 嗰排完全係吊打rv 又係唯一一隊可以同twice鬥到嘅隊
Twice一野shy shy shy 紅咗之後gf 自己又沉咗，咁就一野俾人拋離晒
Bp又怪物新人，rv又 Russian roulette 爆紅，咁啱gf又九唔搭八咁出咗首fingertips ，咁就即刻俾人過哂
明明snowflake 嗰陣時好睇好佢哋

利申：無意引戰，順粹個人意見

當當當 fingertips

Rv Bp Twice 都有睇

係唔知點解gfriend冇野吸引到我留意

Fingertips係韓國本土flop
但海外吸到唔少fans
可愛清純風格唔可能一直行落去
唔係既話flop得更勁

已flop

其實最大問題係裏邊冇一個係特別出名
Twice 有子瑜momo
Bp有 Jennie
Rv 有 Irene
甚至好似gugudan咁
一個世正其實已經紅過gf任何一個

exid?奇蹟中既奇蹟?

但講真gugudan算紅咩

佢地真係無個靚
真係村姑咁

根本同dia同一水平

淨係講樣得Sowon上到檯面
其餘都算平庸，又未算醜
就咁行出黎好難吸引人注意

但實力真係屌打TWICE

momoland屌打

因為HANI段片而紅個排真係感覺係奇蹟
E家感覺回返落 唔知關唔關Solji病事

Sowon 真心靚，但係可惜紅唔起

是但捉隊黎比都屌打啦

Dia 唔好咩

五月咪有港場con

無啦 已經唔紅

係

好普通

Solji病係危都係機
佢缺席果兩次都有試新曲風而且反應唔錯
亦有人因為等佢歸隊而多一個原因期待EXID cb

d人叫佢離隊真係好慘
最鍾意睇佢

孤孤單除左第一首歌好聽 其他唔好聽 唔知做乜曲風成熟好多 明明成員都好𡃁妹
連一首紅啲既兩都冇 靠世正等摺埋啦

究竟幾時返黎

兩次cb都冇

世正and friends

覺得除左a girl like me ok之外其他都

Pristin , 99dan , Weki 都有睇有留意，
唔覺得神曲。好普通。

如果你講上位機會，我覺得舊D嘅團嚟講 Oh my girl , Lovelyz 會大機會D . 呢兩團17年都假假地有拎過1位 .

較新嘅團 Momoland , Fromis_9 會比較好。

Momoland 雖然疑似抄歌抄MV , 但都叫拎咗1位，同埋JooE 之前靠痴線廣告上到位，今次回歸亦以JooE做重心回歸成功。叫做較新嘅團之中比較有機會上到位。

Fromis_9 係Mnet台偶像學校出身，至少喺Mnet 台嘅M Countdown 要拎一位，應該難度會減低，我覺得一位都係遲早嘅事。同埋今次Fromis_9 首新主打 <To Heart > 都係由 Gfriend 御用作曲作詞編曲 이기 , 용배 親自打造。
十分之有睇頭。

但係上位還上位，動搖Gfriend嘅四大女團地位，我覺得有難度。

细你老母

係奇蹟但跌得超快
除非再出類似rough既歌
否則只會不斷跌

我覺得四個團入面佢地d歌最好聽

唔係任何一隊既fans
純聽歌 真係GF最好
樣就同Twice差不多
另外GF應該係4隊入面唱最多live?!

依個真 至少每首主打都好聽

歌舞都好鍾意

有冇仆街條片想睇返
記得係落緊雨然後要表演又仆左勁多次

Gfriend 2月28日 台灣開演唱會，5月32號回歸

其實fingertip 我覺得好好聽 但可惜其他人唔鍾意

樓主?

GF咁樣衰

我諗係韓國人唔鐘意？海外應該幾啱依type

iu先係

BGM係邊首?

你望下5月月歷啦
智仔講笑昨

有rough 個隻碟係唔錯
之後覺得向下左

我個月曆 有5月32日
自己DIY 加咗落去。

希望今年有新氣象

個人認為係kpop界 Yerin係僅次Yoona
另外Sowon 同 Sinb都唔錯

你講笑咋吓嘛
明明Sowon最索
其餘都普通樣
銀河 Yuju SinB都靚過Yerin

Yerin同Sinb門面黎 次次中間位
Sowon比我感覺係 正宗韓國樣
但屬於靚+天然

至於Eunha整容樣，睇佢細個d相就知
Yuju就更加唔駛講
不過佢既歌唱實力係毋庸置疑

樣twice>bp=rv>gf啦

唔計多腎 哨牙妹 大山婆 男人婆 的確第一既

講平均樣 gf>bp>rv>twice

iu果間係大公司

GFriend求其執一件都屌打其他隊嘅門面啦

平均樣rv同bp後過gf